黑警蒙面犯法捉唔到但行bit 無得蒙啦？之前做人面辨識比捉條友依家點

之前有人寫人面辨識比人拉柒左依家點有無人知？

係香港影人唔犯法咁影黑警都無犯

自己用針筒攝錄機去拍啲平時出來指揮交通嘅

早幾日先見到蒙面抄牌